2320深水埗出催淚彈, 防部到場

be water